［被炒好Down］有冇開心嘅片分享吓

人生低潮，有冇笑片好似笑笑小電影嘅短片分享吓

我先：

渣ga